# [DEPRECATED] Описание методов для работы с дисконтной картой 

## GET user/discount

__Описание:__

Загрузка информации о дисконтной карте

__Параметры и данные:__

Параметры и данные отсутствуют

__Ответ:__

```json
{
    "number":"0123456789012",
    "type":"Дисконтная карта Premium",
    "status":"Активна",
    "discount":"12%"
}
```

 Если дисконтной карты нет, сервер возращает `null`

## POST user/discount

 __Описание:__

Регистрация новой дисконтной карты или смена номера у существующей

__Параметры и данные:__

```json
{
    "fullName":"Шатов Олег Павлович",
    "number":"0123456789012"
}
```

__Ответ:__

В случае успешного выполнения запроса сервер возвращает `200 OK`